發現個有趣嘅現像

當時數字同實時數字會有出入

但個表講咩自己參透下
我已經分唔到
係大家只想睇自己中意睇嘅野
還是有人只係想比你睇佢地想你睇嘅野

只係想大家要明智地利用自己手上嘅正皮同回應

香港人

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落

新聞話香港嘅平均IQ全球最高
我望望新聞
再望望連登
再望望我杯Guinness
我的確睇唔透

Sorry 表題錯字
現象

.

推

。

元朗打完人果兩人全港人都進入不安狀態，不安時急住想搵危險地區的消息睇下自己果頭安唔安全係正常判斷，想睇危險源頭消失的消息黎睇都係正常反應。

避免無差別影響群眾，避免推走沉默中間派

你諗返轉頭
究竟有幾多宗流傳消息係屬實？
有好多係可以經過簡單思考而過濾到

定還是有一班人惡意引起不安消息？
佢地要做嘅野好簡單，只需要帶起個頭
然後啲人見到多皮多留言就會不斷推post

其實只要多一部分人識自己過濾
留意到啲無營養嘅post 唔好留言去屌，連負皮都唔好比 已經好好多

今日
有個post好有用
[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

其實唔難，只要問多自己幾個問題
其實好多post都只係尻噏 無任何證據
可惜嘅係嗰啲post永遠 長據即時熱門

其實呢幾日啲流言垃圾posts已經攻陷曬熱門，行動posts等有用posts乜柒都無。

其實你舉個啲資訊post無咩急切性，啲人睇完笑完就算，好多時懶得回
而流傳post多數比較急逼同重要所以就會多人推

所以我都同自己講
蒜狗九掃把
推自己個post都廢事

巴打，唔好咁悲觀。
啲三毛點樣干擾到人，你咪用同樣手段吸引啲人。
開個新post內容豐富啲，改個吸引到人嘅標題。
聽日4,5點開始推，到放工多人睇到就好有效。
我哋要對抗三毛首先自己唔好灰呀！

同埋你仲有好多渠道可以spread出去，e.g. ig,fb咁！我自己都做緊，集體嘅力量好大㗎！
.
光復香港，時代革命。

急切到成板即時熱門都係
推咗成日 流傳咗成 完全無人證實得到
之後乜事都無發生 訓覺
訓覺前都重f5 緊睇下有無人個咩事

唔係依兩日發生嘅事
你細心留意下發現到

訓覺前都重f5 緊睇下有無人知咩事

我留意到有部分醒目嘅連登仔 有用依招
好似 山墳 同 老解 posts